各位記得做文宣了 今次對班真心藍打擊好大

睇藍絲page入面啲留言笑撚死我

同佢地講, 香港無得救, 係時候移居大灣區, 唔好再留係香港了

散播失敗主義

我哋當年係咁講移民，佢哋應該心涼。

係時候叫大陸喱躝返去

我地就黎輸

同佢地講: 黃絲暴徒當選, 香港只會越來越亂, 係時候趁早賣左香港層樓, 同香港警察一齊住係繁榮又穩定肇慶!!

文宣得好，佢哋信仰都崩潰

推